你用緊咩GPU 換 / 再戰

用緊咩GPU
會換咩
如果唔換, 諗住再戰幾耐

利申: 1060 再戰2年

2080TI

1060

vega 64
driver

970

adreno 630

RX590
冬天當暖爐用,諗住再戰多一年

7970 x4crossfire

2070S 已經想換3080

1060戰無不勝

2080ti
有需要就換3090

UHD 630 買唔到3080

放咗張2080s
用緊rx550
等緊3080

Intel® Xeon® W-1290

+ NVIDIA Quadro T2000-4G

腦補

用緊石頭

1060 好想2K 144啊 屌

RX5700 XT Bios
想換3090上水

2080TI

無咩特別情況下

諗住用到壞為止

1080ti
已經無打機年幾

次世代console移植的新game
2080ti應該run唔掂

最多降畫質,或者熄RTX

不過最近訂左部quest 2

2080TI玩VR算

我有部quest係手
覺得冇DP連PC
畫質會壓縮得好勁
quest 個native resolution 都好難用到

GT 1030, 諗住用到壞先換。少打機，睇youtube多。

睇youtube
UHD, Vega 都夠做啦

之前睇過好似要無線玩畫質先會好

不過話曬第二代,應該大部分野都FIX好掛

同埋黎緊有隻medal of honor

VR版戰地風雲,應該好撚正

1050ti揮手區
等緊3060

quest 2有wifi 6可能會好d既

1060 頂多陣

1050ti

970 再戰

部機用左8年，一路用緊AMD A8-3870 APU, 無獨立GPU.
去到上年，想玩少少total war warhammer 2, 又唔想成部機換，咁就平平地買左張1030 ，再戰幾年先算。

其實應該比多少少, 二手 1050 / 1050ti
1030 唔抵

呢個應個係氣炸鍋嚟

反正門檻降到二千幾有交易

我覺得佢係蝕錢推VR

即刻買左先

不如買2手750TI

仲抵玩

1060 6GB等3070 16GB

或者二手950

用緊960 2GB

我都係諗住咁 有冇咩要跟埋upgrade?
我唔識依啲想學下嘢

radeon vii 用到瓜為止，除非有game吸引到換卡

4800h, 2060 6 gb

960

950

用緊 Vega 64

Radeon Vll 好唔好用呀? 之後收2手的話玩唔玩得過?

spec?

我覺得幾好，但要tune under voltage，另外唔好怕風扇嘈

2手既野，睇埋新卡咩料再諗喇

Vega 64 liquid cooler

GTX760

我嗰張風扇都行到四千轉

差唔多

1080ti
想換3070

想換
590點跑watch dog 同2077

有冇人1070ti..

Rtx2060s
今日岩岩換rtx3080

1050ti準備換3070/60/amd 6000玩2077 1440p rtx on

用緊2080ti 等埋11代i9出就轉3090

1060 6gb
等緊正常價3080 or 3070

永續 Vega 64

勁過我個1050ti

1080 非公OC 用到佢收皮 轉會A卡
N卡太撚貴

1070
價錢合理先換3070

同你一樣
不過諗住換3080/super/ti（除左3090之外最勁果隻）

same 等緊新flagship

1070,但個cpu fan鬆咗吊住成年，長期輕鬆過熱降頻

未試過買二手野，好似好無保障咁。

2070S 用到3090炒價回落就換3090

cpu: i5 6600
主機板: b150m-a/m.2
火牛唔記得了 不過本身諗住upgrade埋火牛
唔該

1070岩岩換左3080

你地用緊有咩 bug ?

1070 等埋3080s or ti 出先換

2060s行1440P等換3070

考古
gtx 680
中四砌機用到而家出黎做野

5700XT 準備轉3080
唔知幾耐先有正常價

2080ti轉左3080再得3090

2070super

1070已經冇得再戰，2K ultrawide 120Hz moon買左就兩年打機多數都係得30-50fps...

980ti
想換3090 +lg gn950 moon

rx 580 想換3060n卡

等Ti啦 依家咁貴

RTX 2080 OC8Gb

2080super

2060
諗住戰到4070

960
等有game想玩先換,
如果 1080p 60fps ray tracing, 3060 夠做吧?

rx580 用到壞

1070換3080
張1070用左4年真係好撚抵

vega64想換3090
可以唔洗炒價買到先算

我等緊RDNA2去砌埋我果部信仰機

用緊1070Ti...
如果要1080p 全開 144 係咪上3060就得

1070入廠免費換2070s出廠
唔換新卡了

咁好
點先可以

點解我張1060連玩gta 5 1080p都唔夠60fps 你哋可以再戰兩年我真係頂唔順 等埋amd就砌過部

張卡整唔到加無貨
Zotac

2070s 個保養重新起跳？

跟返舊卡時間

1063

換過部

I5-10400

gt9800

買二手2080

發現野生連仔

點先可以整壞

買左1050 ti 短卡垃圾到

放張 GTX 1060 6GB 1000 蚊，有意私聊

我買長卡，嗰時要成1800msi/giga,1500zotac

tg me ok? 50蚊收，username:hugo1991

8600GT

砌緊部新機 其他料買齊係等張RTX3080, 依家諗住整張1060S 用住先 再等RTX3080 or 3080Ti

短卡效能低d ?

用緊1080ti 用左3年幾
等3090 出有waterblock 就換

你張1030係唔係半高
如果係你換卡 我可唔可以收你張1030
想放入公司老爺機到

咁大獲

貼錢返工

1030 公司機做到d 咩
又冇4k mon, 睇唔到4k 片

諗住扮工個陣可以打下機 睇下片ja
走人個日都會帶走張卡嘅

2080ti，等4090

5700 xt 用多兩年
DDU完之後 Driver由有事變咩事都冇好神奇
in AMD we trust

1060 3gb 3月換左1660ti,挨到直接換機算，cpu7700

全高唔夠位？

Sli 2080ti

Yes 垃雜廠機 細機箱 牛又驚唔夠力

有冇人仲用緊r9 380

1060 6GB等rtx3060 6gb

GTX 970 4GB (3.5GB)
玩到GTA 6就得

好撚熱

1070，想換3070，唔知550W火牛推唔推到

HD5870 ,mon用緊pa32uc
之前用imac到最近先砌部新機,現在等緊rtx3080

ASUS GeForce® GT 1030 2GB GDDR5 low profile graphics card. 係半高。

1070TI
等收2070S

PA32UC
識貨

Rx56 > rtx 3070

可惜睇片有haio

睇你點睇
傳統mon係全螢幕halo漏光
PA32UC FALD縮細到zone size
黑位可以黑d

確實黑位係比傳統mon黑,色彩細節都非常好
如睇照片及卡通真係一流
但如果睇啲背景較暗公仔較光嘅影片就會有halo出現
尤其是白色字幕較為明顯
真係有辣有唔辣

同埋現在用緊張hd5870無hdr,仲未發揮到個mon

都係好少影片場景睇到halo
關閉dynamic dimming就可以變返傳統mon 就唔會有halo
但D黑位即刻頂唔到
PA32UCX/PA32UCX-P/PA32UCG用mini led可以大幅減少halo
但2萬起跳
但最終解決方案都係micro led/oled

放唔放

Intel UHD Graphics 620

爸打有冇suggestion 換咩

1080 Ti 等多水先

2070 諗住等到下一代先換
張卡都一出就買抵返曬

不了，諗住用到壞，直接換機

3070 is waiting for you

Radeon Pro Vega 64

我用緊1070Ti

本身諗住上3080 全部game可以穩行2k144

點知入左隻2k 144發現我隻10700k配1070ti

玩開d 驚pubg/rainbowsix/csgo已經可以行到144fps/144fps+

可以穩定心態等睇下有冇3080 20gb

1060 再戰兩年

用緊1050 想換張2060 super

呢個時間換會唔會好on9？

有諗過換30xx 但又覺得貴同用唔著

我諗等30xx 各大牌子都推哂出黎又夠貨先買番2060好似抵d

會平大約幾多？ 如果幾百既話廢時忍換左先

RX5600XT

唔知d鋪會hold得有幾strong 喎
不過邏輯上同往跡黎睇 真係只會平百幾二百左右架咋

Amd R1600
GTX 1070 TI

得再下一代 AMD / DDR5 先再砌過部

咁都係及時行樂

Intel HD Graphics

1660S, 唔會換住

你地唔明970 同1050意思？？

9代 7效能
同
10代5效能

Hd7990 漩渦引擎

Titan RTX + 1080Ti

2070s買左一年都冇

960 2gb
再戰十年

750ti

1050TI
唸緊換3070定3080

想用2K MON玩ray tracing有70fps or above

點解970去到15xx 超左？？ 打到機？
我個張GALAX GTX 970 GAMER OC 頂多14xx
如果唔係穩定唔到打機

diuuuu 我都係970 ， 用左5年有多

3 4年前砌，重用緊好似i7 7600+1080
但唔係好覺部機老化，想換都冇藉口

i5 4440 + 960
i9 9900k + 2080
2部都可以再戰十年

2080